大陸學校招聘全職dse老師

私補中介今日send咗個message嚟:

深圳龍崗招全職DSE教師詳情： ，查詢：

折墮成點先會搵呢d垃圾工，出賣香港，害埋自己下一代

係大陸點教通識？唔教血汗工廠、貪污、民主、自由、法冶，成個今日香港同現代中國都要cut

上到去亂咁教
btw要留係上面住真係狗也不屌

乜唔洗香港身份證都可以考dse架咩？

離曬譜

教班大陸狗中共有幾閪